有無人好鍾意搭新巴15 號線中途上落車？

乘客同司機會以為你係居民

半山居民坐巴士？

你知唔知朝早絕大部份搭15號嘅都係果堆煙臭尿壓味地盤佬

賓賓？

中環上金鐘落

搭開27號

problem?

我見過鬼佬鬼婆們係買纜車月費

工人就有份